點解無人搞粵海投資，年年天價賣屎水

今日港共簽左合約至2040年，合約總值1000億